有冇人畢咗業勁耐 會夢見以前嘅老師

周不時會夢見讀書個陣覺得好好嘅老師
琴日發夢老師死咗 好唔開心
忽發奇想 想上fb ig個啲揾佢吹水
又驚人心諗做乜9 都唔記得咗你係邊位
唔知呢啲夢代表咩？

間唔中發中學夢

有時會發夢上緊堂

我個老師仲生勾勾 但夢入面講佢死後我揾倒佢本日記 寫低曬佢對每個學生嘅impression 煽情到 有時夢啲劇情細緻到醒番會懷疑係咪有平行時空

醒咗會有種失落感 夢入面個感覺好真實 好似真係經歷完咁